［火箭升空］James Harden食左邊隻牌子嘅春藥？

Point: 41
Rebound: 9
Assist: 11
Steal: 6
Block: 3

CLS

玩曬啦

Free throws: 100

一分雨之皇

屠太陽都好丁

又唔係丁嘅，不過真係幾勁

太陽打贏過勇士公鹿
NBA無弱隊

今日冇罰波就20分 33.3命中率

夏狗水平就係每場廿令分到 如果冇買犯情況下